[1Q題］最好波嘅耶撚係邊個

冇人識？

冇人識你呀

聖母

性武
性愛武器
大波大羅

個人簽名
________________________________

加比爾捷西斯

嘿 垃圾諗住抄人名上位
冇人識你too

我喜歡你嘅思路
但我覺得我果個勁啲

Paul Pogba

ig?

迪馬利亞

我個名

個人簽名
____________________________________

第2頁開估

maradona

佢得上帝嘅手姐

艾歷臣

Jesus

Sick ball

呢位巴打啱喇
因為佢叫 Christian Eriksen